點解局部地區成日都落雨？

成日睇天文台都見到局部地局有驟雨，成日落雨一定好慘 ，有冇住局部地局既人可以分享下？

幽默感呢啲野就....

你無架啦

？

我笑左

局部地區有驟雨